有冇試過比人知道你連登username？

依家比人嗌我做菜刀
雖然幾好聽但有時想開膠po都廢事比人知
所以諗緊開唔開新acc

驚閪咩，繼續用
係我就開新acc

搵我咩事?

咁撚快有2個正皮

仆街啦你 追蹤我

驚閪咩 繼續用

好想改名 但要等30日後先改得

有冇比人講你啲咩

你就好 得一個知

女友

我知你係菜刀斬屎眼

就快開

俾個fd見到然後佢周街同人講
屌你老母

開個新啦

唔該哂

最仆街係有得追蹤改個名都冇用

仆街 啱啱比人知道左我個username

啱呀邊估到身邊咁多連登仔女

忌廉芝士

現實朋友個個知，討論區一個，有咩所謂

好想死

好撚慘

舊公司勁多同事知我高登username，但佢地扮唔知。之後到我辭職lastday嗰日先同我講其實一直都知我username。

點解會知？唔小心自爆過？

點解唔叫你做屎眼

有時想開痴線/頹po唔想比人知嘛

好似有叫

U on99

菜刀

冇人知

你係邊個

我認

比條垃圾知道左 日日比佢狙擊

屌比個仆街fd知道左之後唱出去搞到宜家個個fd都追蹤左我

有冇諗過開新

屌無email啦

會習慣㗎喇

好彩我仲有多一個

why

點解你會改呢個名？

係連登識嘅巴絲打

因為劉馬車哥哥比靈感我

去C3被個搭friend搭過來識嘅人知咗

點解唔用食屎狗？

依啲咁普通既名一定比人用咗啦

你可以用食食屎屎狗

互相知大家username算好
單方面知先衰

不了

𥱊紙狗呢？

之前女朋友知 但散咗

.....

好彩有funson

你係咪比人叫屎眼

我都就快開分身

屎眼係度

走開d啦 唔想斬你

斬我啦來吧

唔叫你屎眼咪好囉

咁又係

菜刀個日我見到你去歷史博物館

我都見到你係咪hw嘅？

求放過

我個日都見到你喎

你遲到喎

就到

有 部手機放喺枱面就畀人攞咗開嚟睇

到啦喎

你地咁多人好難估

車係邊度？

男友

咩車

我知啲fd叫乜，唔知佢地知唔知我

專心聽書

菜刀咪玩手機 專心上堂

你個咩

名*

追蹤哂你地

信唔信我一拳斬爆你個屎忽

互斬

唔信

千年殺

過黎後面千年殺我地

who怕who

點解既

好慘

過黎啦 插我地啦